<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><relatedinfo topic="Рейтинг Арены">
	<faqlist>
		<faq question="Что такое рейтинг Арены?">
			Рейтинг Арены — это рейтинговая система оценки игроков, участвующих в PvP-боях (игрок против игрока) за команду. Рейтинговые места распределяются среди команд в трех категориях: 2х2, 3х3 и 5х5. В соответствии с местом в рейтинге команде будут начисляться очки. Когда их накопится достаточно, ими можно будет расплачиваться за предметы и другие награды.
		</faq>
		<faq question="Как рассчитывается рейтинг?">
			Рейтинг рассчитывается исходя из числа побед и поражений вашей команды в поединках с командами равного уровня. Если вы одержали победу в бою против более сильной команды (у которой рейтинг выше), то поднимаетесь существенно выше, если против более слабой — поднимаетесь, но незначительно. Если вы проиграете более слабой команде, то опускаетесь в рейтинге. Базовый принцип тот же, что в шахматном рейтинге Эло.
		</faq>
		<faq question="Сколько времени длится один сезон?">
			Каждый сезон длится несколько месяцев.
		</faq>
		<faq question="Какое место должна занимать команда в рейтинге, чтобы ее участник мог получить специальный титул в конце сезона?">
			По итогам каждого сезона турниров членам сильнейших команд, принявшим участие не менее чем в 20% проведенных командой боев, в память об их славных подвигах присуждаются особые титулы:
			<ul>
				<li>Гладиатор: участник команды, вошедшей в число 0,5% лучших</li>
				<li>Дуэлянт: участник команды, вошедшей в число 0,5% — 3% лучших</li>
				<li>Соперник: 3% — 10%</li>
				<li>Претендент: 10% — 35%</li>
			</ul>
			Кроме того, команда-лидер в каждой секции получает особый титул, связанный с названием снаряжения Арены данного сезона, например, "Жестокий гладиатор".
		</faq>
	</faqlist>
	<relatedlinks>
		<relatedlink name="Калькулятор Арены" url="arena-calculator.xml"/>	
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Система поединков на Арене" type="external" url="http://www.wow-europe.com/ru/info/basics/arena/index.html"/>
		<relatedlink name="Арена: взгляд изнутри" type="external" url="http://www.wow-europe.com/ru/misc/wowinsider/wowi11/arena.html"/>
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Сообщить о технической ошибке" type="report" url="http://forums.wow-europe.com/board.html?&amp;sid=5&amp;forumId=50005"/>
		<relatedlink name="Сообщить об ошибке в переводе" type="translation" url="http://forums.wow-europe.com/board.html?&amp;forumId=50002&amp;sid=5"/>
	</relatedlinks>
</relatedinfo>
