<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><relatedinfo topic="Match-Bericht">
	<faqlist>
		
		<faq question="Wozu dient diese Seite?">
Jedes Arena-Match, über alle Brackets und Realmpools hinweg, verfügt über einen einsehbaren Match-Bericht. Bei diesem Bericht handelt es sich um einen Auszug aus der Match-Zusammenfassung, welche nach Abschluss des Matches im Spiel angezeigt wird. Hier seht ihr eine Übersicht der Informationen und Funktionsweise, die in jedem Match-Bericht enthalte sind:
<ul>
<li>Seht die Mitstreiter und ihre Leistungen in den gleichen, wie im Spiel angezeigten, fünf Arenastatistiken.</li>
<li>Team- und Spielernamen können angeklickt werden und leiten euch zu ihren derzeitigen Profilen weiter - es sei denn, das Team existiert nicht mehr.</li>
<li>Der Top-Banner zeigt die Team-Bewertungen und Bewertungsänderung für jedes Team an. Die Team-Bewertungen berücksichtigen die Bewertungsänderung des derzeitigen Matches.</li>
<li>Die Startzeit und Gesamtlänge des Matches werden unterhalb der Match-Statistiken angezeigt.</li>
</ul>
		</faq>
		
		<faq question="Warum scheinen die Todesstöße in dem Match, das ich mir ansehe, nicht angerechnet zu werden?">
		Manche Matches enden damit, dass das letzte oder die letzten wenigen Mitglieder des verlierenden Teams sich entscheiden, dem Unverleidlichen mittels /AFK zu entgehen. In diesen Fällen beläuft sich die Anzahl der Todesstöße des gewinnenden Teams auf weniger als die Gesamtzahl der Spieler im anderen Team.
		</faq>

	</faqlist>
	<relatedlinks>
		<relatedlink name="Arena-Rechner" url="/arena-calculator.xml"/>		
		<relatedlink name="Arena-System" type="external" url="http://www.wow-europe.com/de/info/basics/arena/index.html"/>
		<relatedlink name="Arena: Insider-Vorschau" type="external" url="http://www.wow-europe.com/de/misc/wowinsider/wowi11/arena.html"/>
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Daten der US-Realms anzeigen" type="external" url="http://www.wowarmory.com/"/>		
		<relatedlink type="hr"/>		
		<relatedlink name="Häufig gestellte Fragen" url="/faq-armory.xml"/>
		<relatedlink name="Bekannte Probleme" url="http://forums.worldofwarcraft.com/thread.html?topicId=1777873353&amp;sid=1"/>		
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Bekannte Probleme" type="external" url="http://forums.wow-europe.com/thread.html?topicId=1016252444&amp;sid=3"/>
		<relatedlink name="Fehler melden" type="report" url="http://forums.wow-europe.com/board.html?forumId=11088&amp;sid=1"/>
		<relatedlink name="Übersetzungsfehler melden" type="translation" url="http://forums.wow-europe.com/board.html?forumId=11113&amp;sid=3"/>
	</relatedlinks>
</relatedinfo>
