<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><relatedinfo topic="Historial de encuentros">
<!-- Do not translate until the functionality is added in the Armroy -->
	<faqlist>
		<faq question="¿Qué funciones tiene la página del Historial de encuentros?">
En esta página aparecen las partidas en la arena de la temporada actual en una gráfica interactiva. Además de servir como registro, esta información es una herramienta útil para trazar el desempeño de un equipo a lo largo de la temporada; incluyendo días particulares de la semana y horarios. Haz clic en las preguntas que aparecen a continuación para que veas un resumen de los datos, las funciones de la gráfica y sus filtros.
		</faq>
		<faq question="¿Qué es la gráfica del Historial de encuentros?">
		Toda partida que haya jugado el equipo durante la temporada estará visualmente representada en esta página por medio de una gráfica interactiva.
<ul>
<li>Si colocas el puntero del ratón sobre los puntos de información de la gráfica, aparecerá la fecha en la que tuvo lugar la partida, el cambio de calificación según el resultado y el nombre del equipo contrario.</li>
<li>Toda la temporada aparece representada por separado debajo de la gráfica grande. Puedes utilizar el control deslizante para navegar eficientemente hacia una sección particular de la misma.</li>
<li>Los enlaces ubicados en la parte inferior de la gráfica te permiten deseleccionar la partida seleccionada (en caso de que haya una), ver una muestra de los encuentros más recientes y también la temporada completa.</li>
<li>En las ventanas ubicadas en la parte superior de la gráfica siempre aparecerán primero las siguientes estadísticas: calificación del equipo, cambio de calificación neto en la selección de partidas mostradas y la calificación del equipo al final de la selección.</li>
</ul>
		</faq>

		<faq question="¿Qué son los filtros del Historial de encuentros?">
Debajo de la gráfica hay una lista de los encuentros de la temporada, la cual incluye opciones de búsqueda, organización y filtros.

<ul>
<li>Cada encuentro que aparece en la lista tiene un punto de información en la gráfica ubicada en la parte superior. El botón ubicado en la columna del lado derecho de cada encuentro sirve para marcarlo en la gráfica.</li>
<li>El botón con apariencia de flecha que se encuentra del lado derecho de los resultados de cada encuentro muestra el reporte detallado, el cual contiene los mismos resultados y estadísticas que aparecen en el juego: listas de miembros de los equipos, golpes de gracia, daño causado, sanación total y cambios en la calificación.</li>
</ul>
		</faq>				

		<faq question="¿Cómo cambio la selección de juegos que aparecen en la gráfica?">
		Puedes arrastrar la pequeña barra de selección que se encuentra debajo de la gráfica a cualquier parte de los juegos que quieras ver, o bien, utilizar los enlaces ubicados en la parte inferior para ver una selección de los encuentros más recientes así como la temporada entera en la gráfica. Si utilizas los filtros sólo cambiarán los resultados que aparecen en la lista pero no la gráfica en sí misma.
		</faq>				
		
		<faq question="¿Por qué el cambio de calificación para una partida determinada es igual a cero?">
		Esto puede suceder cuando la diferencia de calificación entre equipos es muy grande.
		</faq>				
		
		<faq question="¿Se incluye el valor de la columna &quot;calificación nueva&quot;, ubicada en la pestaña del historial de partidas en la columna contigua &quot;cambio en la calificación&quot;?">
		Sí.
		</faq>
		
		<faq question="Puedo ver información de las temporadas de arena pasadas a través del Historial de oponentes?">
		Los récords de la arena obtienen información de las partidas que se han llevado a cabo desde el inicio de Wrath of the Lich King. Los datos de las partidas de arena que tuvieron lugar antes de la expansión no están disponibles.
		</faq>	

	</faqlist>
	<relatedlinks>
		<relatedlink name="Información sobre el Torneo Arena" url="/arena-tournament.xml"/>
		
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Introducción a la arena" type="external" url="http://www.worldofwarcraft.com/na/pvp/arena/index.xml"/>
		<relatedlink name="Las arenas a detalle" type="external" url="http://www.worldofwarcraft.com/na/pvp/arena/arena.xml"/>
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Preguntas frecuentes" url="/faq-armory.xml"/>
		<relatedlink name="Problemas conocidos" url="http://forums.worldofwarcraft.com/thread.html?topicId=1777873353&amp;sid=1"/>		
		<relatedlink name="Reporta errores en la página" type="report" url="mailto:wowarmory@blizzard.com?subject=Error en la Armería de WoW&amp;body=Escribe tu reporte de error a continuación. Navegador: REPLACEBROWSER. Error en la página: REPLACEURL%0A%0ASi tienes problemas con el juego o con tu cuenta, utiliza este enlace: http://www.blizzard.com/support/wow/?id=aww01730p"/>
		
		<relatedlink name="Reporta problemas de traducción" type="translation" url="http://forums.worldofwarcraft.com/board.html?forumId=20002&amp;sid=2"/>
	</relatedlinks>
</relatedinfo>
